可唔可以捐返口罩俾韓國手足

可唔可以捐返口罩俾韓國手足
話俾佢地知支持香港等於支持自己
國際黃色圈

揾到接頭人/組織，支持，最好係黃

武漢肺炎》文在寅豪捐中國200萬副口罩 南韓1/3口罩廠卻停產

捐吧

損返kf94過去

大把貨

Push

香港都未夠用....

有批EU type IIR 3月頭/中到港
睇下有冇野可以幫到
Tg: iamprincesshoho

其實大把人儲咗10盒8盒
理大維基K Kwang 都研發製造緊口罩
咁大批唧生產線之後會供過於求都唔出奇
我地掃咗人地咁多口罩 韓國手足又撐我地撐到恆
回返少少禮真係咁難？

有無中立方或者駐韓國手足可以幫手
幫我推一推

幫推

捐條柒咩 自己都未搞店on99 水深火熱啊

點解？我就唔會
新年個時想係gmarket買一百幾十個應急
然後呢？cut單 加價
賣晒比支那 韓國人自己攞黎既
如果日本缺 我就會捐囉
韓國？不了

之前gmarket cut曬單 點捐

仲比佢食埋運費點捐

點解只捐韓唔捐人
論比人搶得勁日比韓多
論支持香港都有唔小日本人出心出力
韓仔唔見得為香港做過咩

只係韓國近期爆得勁過其他國家
論俾人搶韓國同日本真係不相伯仲
如果可以喺韓國依個聚光燈到做到嘢梗係最好

日本搶一定多過韓國
韓國早排已經限住數量出口
不過如果俾我選擇，我會選擇日本人報恩

韓國賣一個KF94賺咁多

而家要我地捐比佢？

遲啲研發左賣返$20個比佢囉

KF94都係買$20

[集思廣益] 呢八個月來韓國人咁撐我地 可以點幫返佢地？

咁淨係捐比韓國手足啦

已經問過住喺大邱嘅朋友
佢話唔使

屌你 弱智都有個限度，香港一日要用500萬隻，你同我講「供過於求」？ 你知唔知港共開果間 口罩工廠一日都係出10萬隻？

我唔介意香港有人捐俾其他人，但香港從來冇夠過，未來幾個月只會更嚴重